[
    {
        "Question": "어떤 수에서 56을 뺏더니 48가 되었습니다. 어떤 수에서 13를 곱하면 얼마인가?",
        "QuestionConv": "어떤 수에서 num0 을 뺏더니 num1 가 되었습니다. 어떤 수에서 num2 를 곱하면 얼마인가?",
        "Numbers": {
            "num0": 56,
            "num1": 48,
            "num2": 13
        },
        "Equation": "func_multiply(func_inverseoperator(func_makelist(num0, num1), sub),num2)",
        "Answer": 1352,
        "Type": "FindNumberRule 3"
    },
    {
        "Question": "지민이는 73을 나눠야 한다. 그러나 뺐더니 결과가 146이 되었다. 원래대로 계산하면 얼마인가요?",
        "QuestionConv": "nae0 이는 num0 을 나눠야 한다. 그러나 뺐더니 결과가 num1 이 되었다. 원래대로 계산하면 얼마인가요?",
        "Numbers": {
            "num0": 73,
            "num1": 146
        },
        "Equation": "func_divide(func_inverseoperator(func_makelist(num0, num1), sub),num0)",
        "Answer": 3,
        "Type": "FindNumberRule 3"
    },
    {
        "Question": "어떤 수가 있다. 4을 더해야 하는데 잘못하여 99을 더한 결과가 145이 돼버렸다. 원래대로 계산하면 얼마인지 구하시오",
        "QuestionConv": "어떤 수가 있다. num0 을 더해야 하는데 잘못하여 num1 을 더한 결과가 num2 이 돼버렸다. 원래대로 계산하면 얼마인지 구하시오",
        "Numbers": {
            "num0": 4,
            "num1": 99,
            "num2": 145
        },
        "Equation": "func_add(func_inverseoperator(func_makelist(num1, num2), add),num0)",
        "Answer": 50,
        "Type": "FindNumberRule 3"
    },
    {
        "Question": "어떤 수에서 91을 나눴더니 1가 되었습니다. 어떤 수에서 64를 곱하면 얼마인가?",
        "QuestionConv": "어떤 수에서 num0 을 나눴더니 num1 가 되었습니다. 어떤 수에서 num2 를 곱하면 얼마인가?",
        "Numbers": {
            "num0": 91,
            "num1": 1,
            "num2": 64
        },
        "Equation": "func_multiply(func_inverseoperator(func_makelist(num0, num1), div),num2)",
        "Answer": 5824,
        "Type": "FindNumberRule 3"
    },
    {
        "Question": "어떤 수에서 60을 빼야 하는데 실수로 더해서 126이 나왔습니다. 바르게 계산한 결과를 구하시오.",
        "QuestionConv": "어떤 수에서 num0 을 빼야 하는데 실수로 더해서 num1 이 나왔습니다. 바르게 계산한 결과를 구하시오.",
        "Numbers": {
            "num0": 60,
            "num1": 126
        },
        "Equation": "func_minus(func_inverseoperator(func_makelist(num0, num1), add),num0)",
        "Answer": 6,
        "Type": "FindNumberRule 3"
    },
    {
        "Question": "시험답안에서 70을 곱해야 하는건데 잘못하여 22을 곱했더니 결과가 594이 나왔습니다. 바르게 계산하면 얼마인지 구하시오",
        "QuestionConv": "시험답안에서 num0 을 곱해야 하는건데 잘못하여 num1 을 곱했더니 결과가 num2 이 나왔습니다. 바르게 계산하면 얼마인지 구하시오",
        "Numbers": {
            "num0": 70,
            "num1": 22,
            "num2": 594
        },
        "Equation": "func_multiply(func_inverseoperator(func_makelist(num1, num2), mul),num0)",
        "Answer": 1890,
        "Type": "FindNumberRule 3"
    },
    {
        "Question": "임의의 수가 있는데, 100을 나눴더니 684가 되었습니다. 임의의 수에서 57를 나누면 몇인가?",
        "QuestionConv": "임의의 수가 있는데, num0 을 나눴더니 num1 가 되었습니다. 임의의 수에서 num2 를 나누면 몇인가?",
        "Numbers": {
            "num0": 100,
            "num1": 684,
            "num2": 57
        },
        "Equation": "func_divide(func_inverseoperator(func_makelist(num0, num1), div),num2)",
        "Answer": 1200,
        "Type": "FindNumberRule 3"
    },
    {
        "Question": "지민이는 18을 더해야 한다. 그러나 빼버려서 결과가 46이 돼버렸다. 원래 계산했어야 하는 결과는 얼마인가요?",
        "QuestionConv": "nae0 이는 num0 을 더해야 한다. 그러나 빼버려서 결과가 num1 이 돼버렸다. 원래 계산했어야 하는 결과는 얼마인가요?",
        "Numbers": {
            "num0": 18,
            "num1": 46
        },
        "Equation": "func_add(func_inverseoperator(func_makelist(num0, num1), sub),num0)",
        "Answer": 82,
        "Type": "FindNumberRule 3"
    },
    {
        "Question": "태형이가 9을 나눠야 했었다. 그러나 26을 뺐더니 343이 돼버렸다. 제대로 계산한 결과를 구하시오.",
        "QuestionConv": "nae0 이가 num0 을 나눠야 했었다. 그러나 num1 을 뺐더니 num2 이 돼버렸다. 제대로 계산한 결과를 구하시오.",
        "Numbers": {
            "num0": 9,
            "num1": 26,
            "num2": 343
        },
        "Equation": "func_divide(func_inverseoperator(func_makelist(num1, num2), sub),num0)",
        "Answer": 41,
        "Type": "FindNumberRule 3"
    },
    {
        "Question": "임의의 수가 있다. 33을 곱했더니 1089가 되었습니다. 임의의 수에서 11를 빼면 몇인가?",
        "QuestionConv": "임의의 수가 있다. num0 을 곱했더니 num1 가 되었습니다. 임의의 수에서 num2 를 빼면 몇인가?",
        "Numbers": {
            "num0": 33,
            "num1": 1089,
            "num2": 11
        },
        "Equation": "func_minus(func_inverseoperator(func_makelist(num0, num1), mul),num2)",
        "Answer": 22,
        "Type": "FindNumberRule 3"
    },
    {
        "Question": "남준이는 17을 곱해야 했는데 실수로 나눴더니 결과가 2이 나왔습니다. 바르게 계산한 결과는 얼마인가요?",
        "QuestionConv": "nae0 이는 num0 을 곱해야 했는데 실수로 나눴더니 결과가 num1 이 나왔습니다. 바르게 계산한 결과는 얼마인가요?",
        "Numbers": {
            "num0": 17,
            "num1": 2
        },
        "Equation": "func_multiply(func_inverseoperator(func_makelist(num0, num1), div),num0)",
        "Answer": 578,
        "Type": "FindNumberRule 3"
    },
    {
        "Question": "풀이에서 5을 더해야 하는데 잘못하여 39을 나눠서 결과가 10이 나왔다. 원래대로 계산하면 얼마인지 구하시오",
        "QuestionConv": "풀이에서 num0 을 더해야 하는데 잘못하여 num1 을 나눠서 결과가 num2 이 나왔다. 원래대로 계산하면 얼마인지 구하시오",
        "Numbers": {
            "num0": 5,
            "num1": 39,
            "num2": 10
        },
        "Equation": "func_add(func_inverseoperator(func_makelist(num1, num2), div),num0)",
        "Answer": 395,
        "Type": "FindNumberRule 3"
    },
    {
        "Question": "어떤 수가 있습니다. 12을 곱했더니 12가 되었습니다. 어떤 수에서 90를 더하면 얼마인가?",
        "QuestionConv": "어떤 수가 있습니다. num0 을 곱했더니 num1 가 되었습니다. 어떤 수에서 num2 를 더하면 얼마인가?",
        "Numbers": {
            "num0": 12,
            "num1": 12,
            "num2": 90
        },
        "Equation": "func_add(func_inverseoperator(func_makelist(num0, num1), mul),num2)",
        "Answer": 91,
        "Type": "FindNumberRule 3"
    },
    {
        "Question": "어떤 수가 있다. 47을 곱해야 했었다. 그런데 나눴더니 2이 돼버렸다. 원래대로 계산한 결과를 구하시오.",
        "QuestionConv": "어떤 수가 있다. num0 을 곱해야 했었다. 그런데 나눴더니 num1 이 돼버렸다. 원래대로 계산한 결과를 구하시오.",
        "Numbers": {
            "num0": 47,
            "num1": 2
        },
        "Equation": "func_multiply(func_inverseoperator(func_makelist(num0, num1), div),num0)",
        "Answer": 4418,
        "Type": "FindNumberRule 3"
    },
    {
        "Question": "어떤 문제에서 16을 나눠야 했는데 실수로 80을 곱해버려서 1280이 되었다. 바르게 계산하면 얼마인가요?",
        "QuestionConv": "어떤 문제에서 num0 을 나눠야 했는데 실수로 num1 을 곱해버려서 num2 이 되었다. 바르게 계산하면 얼마인가요?",
        "Numbers": {
            "num0": 16,
            "num1": 80,
            "num2": 1280
        },
        "Equation": "func_divide(func_inverseoperator(func_makelist(num1, num2), mul),num0)",
        "Answer": 1,
        "Type": "FindNumberRule 3"
    },
    {
        "Question": "임의의 수가 있다. 61을 나눴더니 5가 되었습니다. 임의의 수에서 93를 더하면 얼마인가?",
        "QuestionConv": "임의의 수가 있다. num0 을 나눴더니 num1 가 되었습니다. 임의의 수에서 num2 를 더하면 얼마인가?",
        "Numbers": {
            "num0": 61,
            "num1": 5,
            "num2": 93
        },
        "Equation": "func_add(func_inverseoperator(func_makelist(num0, num1), div),num2)",
        "Answer": 398,
        "Type": "FindNumberRule 3"
    },
    {
        "Question": "지민이는 84을 빼야 하는데 실수로 곱했더니 9996이 돼버렸다. 원래대로 계산하면 얼마인지 구하시오",
        "QuestionConv": "nae0 이는 num0 을 빼야 하는데 실수로 곱했더니 num1 이 돼버렸다. 원래대로 계산하면 얼마인지 구하시오",
        "Numbers": {
            "num0": 84,
            "num1": 9996
        },
        "Equation": "func_minus(func_inverseoperator(func_makelist(num0, num1), mul),num0)",
        "Answer": 35,
        "Type": "FindNumberRule 3"
    },
    {
        "Question": "어떤 수에서 71을 나눠야 했었다. 그런데 95을 나눠버려서 결과가 2911이 되었다. 제대로 계산한 결과를 얼마인가요?",
        "QuestionConv": "어떤 수에서 num0 을 나눠야 했었다. 그런데 num1 을 나눠버려서 결과가 num2 이 되었다. 제대로 계산한 결과를 얼마인가요?",
        "Numbers": {
            "num0": 71,
            "num1": 95,
            "num2": 2911
        },
        "Equation": "fun_divide(func_inverseoperator(func_makelist(num1, num2), div),num0)",
        "Answer": 3895,
        "Type": "FindNumberRule 3"
    },
    {
        "Question": "임의의 수가 있는데, 96을 더했더니 1016가 되었습니다. 임의의 수에서 92를 나누면 몇인가?",
        "QuestionConv": "임의의 수가 있는데, num0 을 더했더니 num1 가 되었습니다. 임의의 수에서 num2 를 나누면 몇인가?",
        "Numbers": {
            "num0": 96,
            "num1": 1016,
            "num2": 92
        },
        "Equation": "func_divide(func_inverseoperator(func_makelist(num0, num1), add),num2)",
        "Answer": 10,
        "Type": "FindNumberRule 3"
    },
    {
        "Question": "어떤 수가 있다. 45을 더해야 했다. 그러나 나눴더니 결과가 6이 되었다. 원래대로 계산한 결과를 구하시오.",
        "QuestionConv": "어떤 수가 있다. num0 을 더해야 했다. 그러나 나눴더니 결과가 num1 이 되었다. 원래대로 계산한 결과를 구하시오.",
        "Numbers": {
            "num0": 45,
            "num1": 6
        },
        "Equation": "func_add(func_inverseoperator(func_makelist(num0, num1), div),num0)",
        "Answer": 315,
        "Type": "FindNumberRule 3"
    },
    {
        "Question": "선생님이 30을 곱해야 했는데 잘못하여 100을 뺐더니 결과가 34이 나왔다. 바르게 계산한 결과는 얼마인가요?",
        "QuestionConv": "선생님이 num0 을 곱해야 했는데 잘못하여 num1 을 뺐더니 결과가 num2 이 나왔다. 바르게 계산한 결과는 얼마인가요?",
        "Numbers": {
            "num0": 30,
            "num1": 100,
            "num2": 34
        },
        "Equation": "func_multiply(func_inverseoperator(func_makelist(num1, num2), sub),num0),mul)",
        "Answer": 4020,
        "Type": "FindNumberRule 3"
    },
    {
        "Question": "임의의 수가 있다. 78을 뺏더니 28가 되었습니다. 임의의 수에서 84를 곱하면 얼마인가?",
        "QuestionConv": "임의의 수가 있다. num0 을 뺏더니 num1 가 되었습니다. 임의의 수에서 num2 를 곱하면 얼마인가?",
        "Numbers": {
            "num0": 78,
            "num1": 28,
            "num2": 84
        },
        "Equation": "func_rightoperator(func_makelist(func_inverseoperator(func_makelist(num0, num1), sub),num2),mul)",
        "Answer": 8904,
        "Type": "FindNumberRule 3"
    },
    {
        "Question": "어떤 수에서 76을 더해야 한다. 그런데 곱해버려서 결과가 1748이 나왔다. 제대로 계산한 결과를 구하시오.",
        "QuestionConv": "어떤 수에서 num0 을 더해야 한다. 그런데 곱해버려서 결과가 num1 이 나왔다. 제대로 계산한 결과를 구하시오.",
        "Numbers": {
            "num0": 76,
            "num1": 1748
        },
        "Equation": "func_rightoperator(func_makelist(func_inverseoperator(func_makelist(num0, num1), mul),num0),add)",
        "Answer": 99,
        "Type": "FindNumberRule 3"
    },
    {
        "Question": "어느날 정국이는 49을 빼야 했었다. 그런데 92을 더해버려서 결과가 177이 돼버렸다. 바르게 계산하면 얼마인지 구하시오",
        "QuestionConv": "어느날 nae0 이는 num0 을 빼야 했었다. 그런데 num1 을 더해버려서 결과가 num2 이 돼버렸다. 바르게 계산하면 얼마인지 구하시오",
        "Numbers": {
            "num0": 49,
            "num1": 92,
            "num2": 177
        },
        "Equation": "func_rightoperator(func_makelist(func_inverseoperator(func_makelist(num1, num2), add),num0),sub)",
        "Answer": 36,
        "Type": "FindNumberRule 3"
    },
    {
        "Question": "임의의 수에서 44을 더했더니 94가 되었습니다. 임의의 수에서 30를 빼면 얼마인가?",
        "QuestionConv": "임의의 수에서 num0 을 더했더니 num1 가 되었습니다. 임의의 수에서 num2 를 빼면 얼마인가?",
        "Numbers": {
            "num0": 44,
            "num1": 94,
            "num2": 30
        },
        "Equation": "func_rightoperator(func_makelist(func_inverseoperator(func_makelist(num0, num1), add),num2),sub)",
        "Answer": 20,
        "Type": "FindNumberRule 3"
    },
    {
        "Question": "임의의 수가 있는데, 85을 빼야 하는데 실수로 나눠서 결과가 2이 되었다. 원래대로 계산한 결과를 구하시오.",
        "QuestionConv": "임의의 수가 있는데, num0 을 빼야 하는데 실수로 나눠서 결과가 num1 이 되었다. 원래대로 계산한 결과를 구하시오.",
        "Numbers": {
            "num0": 85,
            "num1": 2
        },
        "Equation": "func_rightoperator(func_makelist(func_inverseoperator(func_makelist(num0, num1), div),num0),sub)",
        "Answer": 85,
        "Type": "FindNumberRule 3"
    },
    {
        "Question": "유나 이가 4을 더해야 하는데 실수로 75을 더해서 96이 되었다. 바르게 계산하면 얼마인지 구하시오",
        "QuestionConv": "nae0 이가 num0 을 더해야 하는데 실수로 num1 을 더해서 num2 이 되었다. 바르게 계산하면 얼마인지 구하시오",
        "Numbers": {
            "num0": 4,
            "num1": 75,
            "num2": 96
        },
        "Equation": "func_rightoperator(func_makelist(func_inverseoperator(func_makelist(num1, num2), add),num0),add)",
        "Answer": 25,
        "Type": "FindNumberRule 3"
    },
    {
        "Question": "임의의 수가 있는데, 42을 더했더니 84가 되었습니다. 임의의 수에서 65를 더하면 몇이 되는지 구하시오.",
        "QuestionConv": "임의의 수가 있는데, num0 을 더했더니 num1 가 되었습니다. 임의의 수에서 num2 를 더하면 몇이 되는지 구하시오.",
        "Numbers": {
            "num0": 42,
            "num1": 84,
            "num2": 65
        },
        "Equation": "func_rightoperator(func_makelist(func_inverseoperator(func_makelist(num0, num1), add),num2),add)",
        "Answer": 107,
        "Type": "FindNumberRule 3"
    },
    {
        "Question": "유나 이가 24을 빼야 했었다. 그러나 나눠버려서 결과가 2이 돼버렸다. 바르게 계산한 결과는 얼마인가요?",
        "QuestionConv": "nae0 이가 num0 을 빼야 했었다. 그러나 나눠버려서 결과가 num1 이 돼버렸다. 바르게 계산한 결과는 얼마인가요?",
        "Numbers": {
            "num0": 24,
            "num1": 2
        },
        "Equation": "func_rightoperator(func_makelist(func_inverseoperator(func_makelist(num0, num1), div),num0),sub)",
        "Answer": 24,
        "Type": "FindNumberRule 3"
    },
    {
        "Question": "지민이는 48을 나눠야 했었다. 그러나 41을 곱해서 결과가 27552이 나왔다. 바르게 계산한 결과를 구하시오.",
        "QuestionConv": "nae0 이는 num0 을 나눠야 했었다. 그러나 num1 을 곱해서 결과가 num2 이 나왔다. 바르게 계산한 결과를 구하시오.",
        "Numbers": {
            "num0": 48,
            "num1": 41,
            "num2": 27552
        },
        "Equation": "func_rightoperator(func_makelist(func_inverseoperator(func_makelist(num1, num2), mul),num0),div)",
        "Answer": 14,
        "Type": "FindNumberRule 3"
    },
    {
        "Question": "어떤 수가 있습니다. 85을 나눴더니 1가 되었습니다. 어떤 수에서 56를 빼면 얼마인지 구하시오.",
        "QuestionConv": "어떤 수가 있습니다. num0 을 나눴더니 num1 가 되었습니다. 어떤 수에서 num2 를 빼면 얼마인지 구하시오.",
        "Numbers": {
            "num0": 85,
            "num1": 1,
            "num2": 56
        },
        "Equation": "func_rightoperator(func_makelist(func_inverseoperator(func_makelist(num0, num1), div),num2),sub)",
        "Answer": 29,
        "Type": "FindNumberRule 3"
    },
    {
        "Question": "민영이는 3을 더해야 하는데 잘못하여 빼버려서 결과가 37이 되었다. 제대로 계산한 결과를 얼마인가요?",
        "QuestionConv": "nae0 이는 num0 을 더해야 하는데 잘못하여 빼버려서 결과가 num1 이 되었다. 제대로 계산한 결과를 얼마인가요?",
        "Numbers": {
            "num0": 3,
            "num1": 37
        },
        "Equation": "func_rightoperator(func_makelist(func_inverseoperator(func_makelist(num0, num1), sub),num0),add)",
        "Answer": 43,
        "Type": "FindNumberRule 3"
    },
    {
        "Question": "어느날 정국이는 81을 나눠야 한다. 그러나 37을 빼버려서 결과가 1097이 되었다. 원래대로 계산한 결과를 구하시오.",
        "QuestionConv": "어느날 nae0 이는 num0 을 나눠야 한다. 그러나 num1 을 빼버려서 결과가 num2 이 되었다. 원래대로 계산한 결과를 구하시오.",
        "Numbers": {
            "num0": 81,
            "num1": 37,
            "num2": 1097
        },
        "Equation": "func_rightoperator(func_makelist(func_inverseoperator(func_makelist(num1, num2), sub),num0),div)",
        "Answer": 14,
        "Type": "FindNumberRule 3"
    },
    {
        "Question": "임의의 수가 있습니다. 48을 더했더니 840가 되었습니다. 임의의 수에서 72를 나누면 얼마인지 구하시오.",
        "QuestionConv": "임의의 수가 있습니다. num0 을 더했더니 num1 가 되었습니다. 임의의 수에서 num2 를 나누면 얼마인지 구하시오.",
        "Numbers": {
            "num0": 48,
            "num1": 840,
            "num2": 72
        },
        "Equation": "func_rightoperator(func_makelist(func_inverseoperator(func_makelist(num0, num1), add),num2),div)",
        "Answer": 11,
        "Type": "FindNumberRule 3"
    },
    {
        "Question": "선생님이 5을 빼야 했는데 잘못하여 더해서 45이 나왔습니다. 바르게 계산한 결과를 구하시오.",
        "QuestionConv": "선생님이 num0 을 빼야 했는데 잘못하여 더해서 num1 이 나왔습니다. 바르게 계산한 결과를 구하시오.",
        "Numbers": {
            "num0": 5,
            "num1": 45
        },
        "Equation": "func_rightoperator(func_makelist(func_inverseoperator(func_makelist(num0, num1), add),num0),sub)",
        "Answer": 35,
        "Type": "FindNumberRule 3"
    },
    {
        "Question": "지민이는 49을 곱해야 한다. 그러나 25을 더한 결과가 60이 나왔다. 원래 계산했어야 하는 결과는 얼마인가요?",
        "QuestionConv": "nae0 이는 num0 을 곱해야 한다. 그러나 num1 을 더한 결과가 num2 이 나왔다. 원래 계산했어야 하는 결과는 얼마인가요?",
        "Numbers": {
            "num0": 49,
            "num1": 25,
            "num2": 60
        },
        "Equation": "func_rightoperator(func_makelist(func_inverseoperator(func_makelist(num1, num2), add),num0),mul)",
        "Answer": 1715,
        "Type": "FindNumberRule 3"
    },
    {
        "Question": "임의의 수가 있다. 86을 나눴더니 2가 되었습니다. 임의의 수에서 80를 빼면 얼마인지 구하시오.",
        "QuestionConv": "임의의 수가 있다. num0 을 나눴더니 num1 가 되었습니다. 임의의 수에서 num2 를 빼면 얼마인지 구하시오.",
        "Numbers": {
            "num0": 86,
            "num1": 2,
            "num2": 80
        },
        "Equation": "func_rightoperator(func_makelist(func_inverseoperator(func_makelist(num0, num1), div),num2), sub)",
        "Answer": 92,
        "Type": "FindNumberRule 3"
    },
    {
        "Question": "임의의 수에서 3을 곱해야 하는건데 실수로 더한 결과가 38이 나왔습니다. 원래대로 계산한 결과는 얼마인가요?",
        "QuestionConv": "임의의 수에서 num0 을 곱해야 하는건데 실수로 더한 결과가 num1 이 나왔습니다. 원래대로 계산한 결과는 얼마인가요?",
        "Numbers": {
            "num0": 3,
            "num1": 38
        },
        "Equation": "func_rightoperator(func_makelist(func_inverseoperator(func_makelist(num0, num1), add),num0),mul)",
        "Answer": 105,
        "Type": "FindNumberRule 3"
    },
    {
        "Question": "남준이는 41을 더해야 했는데 실수로 45을 곱한 결과가 450이 돼버렸다. 원래대로 계산한 결과는 얼마인가요?",
        "QuestionConv": "nae0 이는 num0 을 더해야 했는데 실수로 num1 을 곱한 결과가 num2 이 돼버렸다. 원래대로 계산한 결과는 얼마인가요?",
        "Numbers": {
            "num0": 41,
            "num1": 45,
            "num2": 450
        },
        "Equation": "func_rightoperator(func_makelist(func_inverseoperator(func_makelist(num1, num2), mul),num0),add)",
        "Answer": 51,
        "Type": "FindNumberRule 3"
    },
    {
        "Question": "어떤 수가 있는데, 30을 나눴더니 2가 되었습니다. 어떤 수에서 91를 더하면 얼마인가?",
        "QuestionConv": "어떤 수가 있는데, num0 을 나눴더니 num1 가 되었습니다. 어떤 수에서 num2 를 더하면 얼마인가?",
        "Numbers": {
            "num0": 30,
            "num1": 2,
            "num2": 91
        },
        "Equation": "func_rightoperator(func_makelist(func_inverseoperator(func_makelist(num0, num1), div),num2),add)",
        "Answer": 151,
        "Type": "FindNumberRule 3"
    },
    {
        "Question": "풀이에서 12을 나눠야 했다. 그러나 곱해서 결과가 1584이 돼버렸다. 원래대로 계산한 결과는 얼마인가요?",
        "QuestionConv": "풀이에서 num0 을 나눠야 했다. 그러나 곱해서 결과가 num1 이 돼버렸다. 원래대로 계산한 결과는 얼마인가요?",
        "Numbers": {
            "num0": 12,
            "num1": 1584
        },
        "Equation": "func_rightoperator(func_makelist(func_inverseoperator(func_makelist(num0, num1), mul),num0),div)",
        "Answer": 11,
        "Type": "FindNumberRule 3"
    },
    {
        "Question": "임의의 수가 있는데, 27을 더해야 하는데 실수로 31을 뺐더니 결과가 1이 되었다. 원래대로 계산한 결과를 구하시오.",
        "QuestionConv": "임의의 수가 있는데, num0 을 더해야 하는데 실수로 num1 을 뺐더니 결과가 num2 이 되었다. 원래대로 계산한 결과를 구하시오.",
        "Numbers": {
            "num0": 27,
            "num1": 31,
            "num2": 1
        },
        "Equation": "func_rightoperator(func_makelist(func_inverseoperator(func_makelist(num1, num2), sub),num0),add)",
        "Answer": 59,
        "Type": "FindNumberRule 3"
    },
    {
        "Question": "임의의 수가 있다. 99을 뺏더니 138가 되었습니다. 임의의 수에서 95를 빼면 얼마인가?",
        "QuestionConv": "임의의 수가 있다. num0 을 뺏더니 num1 가 되었습니다. 임의의 수에서 num2 를 빼면 얼마인가?",
        "Numbers": {
            "num0": 99,
            "num1": 138,
            "num2": 95
        },
        "Equation": "func_rightoperator(func_makelist(func_inverseoperator(func_makelist(num0, num1), sub),num2),sub)",
        "Answer": 142,
        "Type": "FindNumberRule 3"
    },
    {
        "Question": "선생님이 67을 나눠야 한다. 그러나 더했더니 603이 나왔다. 원래대로 계산한 결과는 얼마인가요?",
        "QuestionConv": "선생님이 num0 을 나눠야 한다. 그러나 더했더니 num1 이 나왔다. 원래대로 계산한 결과는 얼마인가요?",
        "Numbers": {
            "num0": 67,
            "num1": 603
        },
        "Equation": "func_rightoperator(func_makelist(func_inverseoperator(func_makelist(num0, num1), add),num0),div)",
        "Answer": 8,
        "Type": "FindNumberRule 3"
    },
    {
        "Question": "유나 이가 31을 나눠야 했다. 그런데 23을 곱했더니 2852이 나왔습니다. 원래대로 계산하면 얼마인가요?",
        "QuestionConv": "nae0 이가 num0 을 나눠야 했다. 그런데 num1 을 곱했더니 num2 이 나왔습니다. 원래대로 계산하면 얼마인가요?",
        "Numbers": {
            "num0": 31,
            "num1": 23,
            "num2": 2852
        },
        "Equation": "func_rightoperator(func_makelist(func_inverseoperator(func_makelist(num1, num2), mul),num0),div)",
        "Answer": 4,
        "Type": "FindNumberRule 3"
    },
    {
        "Question": "임의의 수가 있습니다. 61을 더했더니 88가 되었습니다. 임의의 수에서 13를 빼면 몇이 되는지 구하시오.",
        "QuestionConv": "임의의 수가 있습니다. num0 을 더했더니 num1 가 되었습니다. 임의의 수에서 num2 를 빼면 몇이 되는지 구하시오.",
        "Numbers": {
            "num0": 61,
            "num1": 88,
            "num2": 13
        },
        "Equation": "func_rightoperator(func_makelist(func_inverseoperator(func_makelist(num0, num1), add),num2),sub)",
        "Answer": 14,
        "Type": "FindNumberRule 3"
    },
    {
        "Question": "지민이는 35을 나눠야 한다. 그러나 곱했더니 결과가 13475이 되었다. 원래대로 계산한 결과는 얼마인가요?",
        "QuestionConv": "nae0 이는 num0 을 나눠야 한다. 그러나 곱했더니 결과가 num1 이 되었다. 원래대로 계산한 결과는 얼마인가요?",
        "Numbers": {
            "num0": 35,
            "num1": 13475
        },
        "Equation": "func_rightoperator(func_makelist(func_inverseoperator(func_makelist(num0, num1), mul),num0),div)",
        "Answer": 11,
        "Type": "FindNumberRule 3"
    },
    {
        "Question": "유나 이가 16을 나눠야 한다. 그러나 71을 곱해버려서 결과가 10224이 되었다. 제대로 계산한 결과를 구하시오.",
        "QuestionConv": "nae0 이가 num0 을 나눠야 한다. 그러나 num1 을 곱해버려서 결과가 num2 이 되었다. 제대로 계산한 결과를 구하시오.",
        "Numbers": {
            "num0": 16,
            "num1": 71,
            "num2": 10224
        },
        "Equation": "func_rightoperator(func_makelist(func_inverseoperator(func_makelist(num1, num2), mul),num0),div)",
        "Answer": 9,
        "Type": "FindNumberRule 3"
    },
    {
        "Question": "임의의 수에서 96을 뺏더니 7가 되었습니다. 임의의 수에서 15를 더하면 몇인가?",
        "QuestionConv": "임의의 수에서 num0 을 뺏더니 num1 가 되었습니다. 임의의 수에서 num2 를 더하면 몇인가?",
        "Numbers": {
            "num0": 96,
            "num1": 7,
            "num2": 15
        },
        "Equation": "func_rightoperator(func_makelist(func_inverseoperator(func_makelist(num0, num1), sub),num2),add)",
        "Answer": 118,
        "Type": "FindNumberRule 3"
    },
    {
        "Question": "민영이는 70을 빼야 했는데 잘못하여 더해서 172이 나왔다. 원래 계산했어야 하는 결과를 구하시오.",
        "QuestionConv": "nae0 이는 num0 을 빼야 했는데 잘못하여 더해서 num1 이 나왔다. 원래 계산했어야 하는 결과를 구하시오.",
        "Numbers": {
            "num0": 70,
            "num1": 172
        },
        "Equation": "func_rightoperator(func_makelist(func_inverseoperator(func_makelist(num0, num1), add),num0),sub)",
        "Answer": 32,
        "Type": "FindNumberRule 3"
    },
    {
        "Question": "어느날 정국이는 80을 곱해야 했는데 잘못하여 60을 뺐더니 결과가 11이 되었다. 바르게 계산하면 얼마인지 구하시오",
        "QuestionConv": "어느날 nae0 이는 num0 을 곱해야 했는데 잘못하여 num1 을 뺐더니 결과가 num2 이 되었다. 바르게 계산하면 얼마인지 구하시오",
        "Numbers": {
            "num0": 80,
            "num1": 60,
            "num2": 11
        },
        "Equation": "func_rightoperator(func_makelist(func_inverseoperator(func_makelist(num1, num2), sub),num0),mul)",
        "Answer": 5680,
        "Type": "FindNumberRule 3"
    },
    {
        "Question": "어떤 수가 있습니다. 19을 더했더니 33가 되었습니다. 어떤 수에서 93를 곱하면 몇이 되는지 구하시오.",
        "QuestionConv": "어떤 수가 있습니다. num0 을 더했더니 num1 가 되었습니다. 어떤 수에서 num2 를 곱하면 몇이 되는지 구하시오.",
        "Numbers": {
            "num0": 19,
            "num1": 33,
            "num2": 93
        },
        "Equation": "func_rightoperator(func_makelist(func_inverseoperator(func_makelist(num0, num1), add),num2),mul)",
        "Answer": 1302,
        "Type": "FindNumberRule 3"
    },
    {
        "Question": "시험답안에서 27을 곱해야 했는데 잘못하여 뺐더니 결과가 15이 나왔습니다. 바르게 계산한 결과를 구하시오.",
        "QuestionConv": "시험답안에서 num0 을 곱해야 했는데 잘못하여 뺐더니 결과가 num1 이 나왔습니다. 바르게 계산한 결과를 구하시오.",
        "Numbers": {
            "num0": 27,
            "num1": 15
        },
        "Equation": "func_rightoperator(func_makelist(func_inverseoperator(func_makelist(num0, num1), sub),num0),mul)",
        "Answer": 1134,
        "Type": "FindNumberRule 3"
    },
    {
        "Question": "시험답안에서 16을 더해야 하는건데 실수로 30을 나눴더니 5이 나왔다. 바르게 계산하면 얼마인가요?",
        "QuestionConv": "시험답안에서 num0 을 더해야 하는건데 실수로 num1 을 나눴더니 num2 이 나왔다. 바르게 계산하면 얼마인가요?",
        "Numbers": {
            "num0": 16,
            "num1": 30,
            "num2": 5
        },
        "Equation": "func_rightoperator(func_makelist(func_inverseoperator(func_makelist(num1, num2), div),num0),add)",
        "Answer": 166,
        "Type": "FindNumberRule 3"
    },
    {
        "Question": "임의의 수가 있습니다. 82을 뺏더니 32가 되었습니다. 임의의 수에서 1를 빼면 얼마가 되는지 구하시오.",
        "QuestionConv": "임의의 수가 있습니다. num0 을 뺏더니 num1 가 되었습니다. 임의의 수에서 num2 를 빼면 얼마가 되는지 구하시오.",
        "Numbers": {
            "num0": 82,
            "num1": 32,
            "num2": 1
        },
        "Equation": "func_rightoperator(func_makelist(func_inverseoperator(func_makelist(num0, num1), sub),num2),sub)",
        "Answer": 113,
        "Type": "FindNumberRule 3"
    },
    {
        "Question": "어떤 문제에서 49을 빼야 하는데 잘못하여 나눈 결과가 2이 돼버렸다. 원래 계산했어야 하는 결과는 얼마인가요?",
        "QuestionConv": "어떤 문제에서 num0 을 빼야 하는데 잘못하여 나눈 결과가 num1 이 돼버렸다. 원래 계산했어야 하는 결과는 얼마인가요?",
        "Numbers": {
            "num0": 49,
            "num1": 2
        },
        "Equation": "func_rightoperator(func_makelist(func_inverseoperator(func_makelist(num0, num1), div),num0),sub)",
        "Answer": 49,
        "Type": "FindNumberRule 3"
    },
    {
        "Question": "석진이는 94을 더해야 했었다. 그러나 61을 나눴더니 2이 돼버렸다. 원래대로 계산한 결과는 얼마인가요?",
        "QuestionConv": "nae0 이는 num0 을 더해야 했었다. 그러나 num1 을 나눴더니 num2 이 돼버렸다. 원래대로 계산한 결과는 얼마인가요?",
        "Numbers": {
            "num0": 94,
            "num1": 61,
            "num2": 2
        },
        "Equation": "func_rightoperator(func_makelist(func_inverseoperator(func_makelist(num1, num2), div),num0),add)",
        "Answer": 216,
        "Type": "FindNumberRule 3"
    },
    {
        "Question": "어떤 수가 있는데, 85을 더했더니 131가 되었습니다. 어떤 수에서 53를 곱하면 몇인지 구하시오.",
        "QuestionConv": "어떤 수가 있는데, num0 을 더했더니 num1 가 되었습니다. 어떤 수에서 num2 를 곱하면 몇인지 구하시오.",
        "Numbers": {
            "num0": 85,
            "num1": 131,
            "num2": 53
        },
        "Equation": "func_rightoperator(func_makelist(func_inverseoperator(func_makelist(num0, num1), add),num2),mul)",
        "Answer": 2438,
        "Type": "FindNumberRule 3"
    },
    {
        "Question": "유나 이가 37을 나눠야 했었다. 그런데 더해서 결과가 333이 되었다. 원래대로 계산한 결과는 얼마인가요?",
        "QuestionConv": "nae0 이가 num0 을 나눠야 했었다. 그런데 더해서 결과가 num1 이 되었다. 원래대로 계산한 결과는 얼마인가요?",
        "Numbers": {
            "num0": 37,
            "num1": 333
        },
        "Equation": "func_rightoperator(func_makelist(func_inverseoperator(func_makelist(num0, num1), add),num0),div)",
        "Answer": 8,
        "Type": "FindNumberRule 3"
    },
    {
        "Question": "유나 이가 6을 곱해야 하는건데 실수로 85을 곱해버려서 4250이 되었다. 바르게 계산한 결과를 구하시오.",
        "QuestionConv": "nae0 이가 num0 을 곱해야 하는건데 실수로 num1 을 곱해버려서 num2 이 되었다. 바르게 계산한 결과를 구하시오.",
        "Numbers": {
            "num0": 6,
            "num1": 85,
            "num2": 4250
        },
        "Equation": "func_rightoperator(func_makelist(func_inverseoperator(func_makelist(num1, num2), mul),num0),mul)",
        "Answer": 300,
        "Type": "FindNumberRule 3"
    },
    {
        "Question": "임의의 수가 있는데, 4을 곱했더니 188가 되었습니다. 임의의 수에서 11를 곱하면 얼마인지 구하시오.",
        "QuestionConv": "임의의 수가 있는데, num0 을 곱했더니 num1 가 되었습니다. 임의의 수에서 num2 를 곱하면 얼마인지 구하시오.",
        "Numbers": {
            "num0": 4,
            "num1": 188,
            "num2": 11
        },
        "Equation": "func_rightoperator(func_makelist(func_inverseoperator(func_makelist(num0, num1), mul),num2),mul)",
        "Answer": 517,
        "Type": "FindNumberRule 3"
    },
    {
        "Question": "어느날 정국이는 1을 더해야 했는데 잘못하여 나눈 결과가 6이 나왔다. 제대로 계산한 결과를 얼마인가요?",
        "QuestionConv": "어느날 nae0 이는 num0 을 더해야 했는데 잘못하여 나눈 결과가 num1 이 나왔다. 제대로 계산한 결과를 얼마인가요?",
        "Numbers": {
            "num0": 1,
            "num1": 6
        },
        "Equation": "func_rightoperator(func_makelist(func_inverseoperator(func_makelist(num0, num1), div),num0),add)",
        "Answer": 7,
        "Type": "FindNumberRule 3"
    },
    {
        "Question": "남준이는 36을 빼야 하는데 잘못하여 68을 더해서 결과가 151이 되었다. 원래대로 계산하면 얼마인가요?",
        "QuestionConv": "nae0 이는 num0 을 빼야 하는데 잘못하여 num1 을 더해서 결과가 num2 이 되었다. 원래대로 계산하면 얼마인가요?",
        "Numbers": {
            "num0": 36,
            "num1": 68,
            "num2": 151
        },
        "Equation": "func_rightoperator(func_makelist(func_inverseoperator(func_makelist(num1, num2), add),num0),sub)",
        "Answer": 47,
        "Type": "FindNumberRule 3"
    },
    {
        "Question": "어떤 수가 있습니다. 49을 더했더니 96가 되었습니다. 어떤 수에서 4를 더하면 몇인가?",
        "QuestionConv": "어떤 수가 있습니다. num0 을 더했더니 num1 가 되었습니다. 어떤 수에서 num2 를 더하면 몇인가?",
        "Numbers": {
            "num0": 49,
            "num1": 96,
            "num2": 4
        },
        "Equation": "func_rightoperator(func_makelist(func_inverseoperator(func_makelist(num0, num1), add),num2),add)",
        "Answer": 51,
        "Type": "FindNumberRule 3"
    },
    {
        "Question": "지민이는 56을 곱해야 했었다. 그런데 뺀 결과가 29이 돼버렸다. 원래 계산했어야 하는 결과는 얼마인가요?",
        "QuestionConv": "nae0 이는 num0 을 곱해야 했었다. 그런데 뺀 결과가 num1 이 돼버렸다. 원래 계산했어야 하는 결과는 얼마인가요?",
        "Numbers": {
            "num0": 56,
            "num1": 29
        },
        "Equation": "func_rightoperator(func_makelist(func_inverseoperator(func_makelist(num0, num1), sub),num0),mul)",
        "Answer": 4760,
        "Type": "FindNumberRule 3"
    },
    {
        "Question": "지민이는 12을 곱해야 한다. 그런데 39을 나눠서 1이 돼버렸다. 원래대로 계산한 결과를 구하시오.",
        "QuestionConv": "nae0 이는 num0 을 곱해야 한다. 그런데 num1 을 나눠서 num2 이 돼버렸다. 원래대로 계산한 결과를 구하시오.",
        "Numbers": {
            "num0": 12,
            "num1": 39,
            "num2": 1
        },
        "Equation": "func_rightoperator(func_makelist(func_inverseoperator(func_makelist(num1, num2), div),num0),mul)",
        "Answer": 468,
        "Type": "FindNumberRule 3"
    },
    {
        "Question": "임의의 수가 있다. 95을 뺏더니 87가 되었습니다. 임의의 수에서 77를 빼면 몇이 되는지 구하시오.",
        "QuestionConv": "임의의 수가 있다. num0 을 뺏더니 num1 가 되었습니다. 임의의 수에서 num2 를 빼면 몇이 되는지 구하시오.",
        "Numbers": {
            "num0": 95,
            "num1": 87,
            "num2": 77
        },
        "Equation": "func_rightoperator(func_makelist(func_inverseoperator(func_makelist(num0, num1), sub),num2),sub)",
        "Answer": 105,
        "Type": "FindNumberRule 3"
    },
    {
        "Question": "석진이는 15을 나눠야 했는데 실수로 빼버려서 180이 되었다. 원래대로 계산하면 얼마인가요?",
        "QuestionConv": "nae0 이는 num0 을 나눠야 했는데 실수로 빼버려서 num1 이 되었다. 원래대로 계산하면 얼마인가요?",
        "Numbers": {
            "num0": 15,
            "num1": 180
        },
        "Equation": "func_rightoperator(func_makelist(func_inverseoperator(func_makelist(num0, num1), sub),num0),div)",
        "Answer": 13,
        "Type": "FindNumberRule 3"
    },
    {
        "Question": "어떤 수가 있다. 37을 곱해야 하는건데 잘못하여 74을 뺀 결과가 27이 돼버렸다. 원래 계산했어야 하는 결과는 얼마인가요?",
        "QuestionConv": "어떤 수가 있다. num0 을 곱해야 하는건데 잘못하여 num1 을 뺀 결과가 num2 이 돼버렸다. 원래 계산했어야 하는 결과는 얼마인가요?",
        "Numbers": {
            "num0": 37,
            "num1": 74,
            "num2": 27
        },
        "Equation": "func_rightoperator(func_makelist(func_inverseoperator(func_makelist(num1, num2), sub),num0),mul)",
        "Answer": 3737,
        "Type": "FindNumberRule 3"
    },
    {
        "Question": "임의의 수에서 12을 더했더니 86가 되었습니다. 임의의 수에서 44를 빼면 몇이 되는지 구하시오.",
        "QuestionConv": "임의의 수에서 num0 을 더했더니 num1 가 되었습니다. 임의의 수에서 num2 를 빼면 몇이 되는지 구하시오.",
        "Numbers": {
            "num0": 12,
            "num1": 86,
            "num2": 44
        },
        "Equation": "func_rightoperator(func_makelist(func_inverseoperator(func_makelist(num0, num1), add),num2),sub)",
        "Answer": 30,
        "Type": "FindNumberRule 3"
    },
    {
        "Question": "임의의 수가 있는데, 34을 빼야 한다. 그런데 나눴더니 결과가 2이 나왔다. 제대로 계산한 결과를 얼마인가요?",
        "QuestionConv": "임의의 수가 있는데, num0 을 빼야 한다. 그런데 나눴더니 결과가 num1 이 나왔다. 제대로 계산한 결과를 얼마인가요?",
        "Numbers": {
            "num0": 34,
            "num1": 2
        },
        "Equation": "func_rightoperator(func_makelist(func_inverseoperator(func_makelist(num0, num1), div),num0),sub)",
        "Answer": 34,
        "Type": "FindNumberRule 3"
    },
    {
        "Question": "태형이가 74을 빼야 했는데 실수로 40을 빼서 결과가 87이 나왔다. 바르게 계산하면 얼마인가요?",
        "QuestionConv": "nae0 이가 num0 을 빼야 했는데 실수로 num1 을 빼서 결과가 num2 이 나왔다. 바르게 계산하면 얼마인가요?",
        "Numbers": {
            "num0": 74,
            "num1": 40,
            "num2": 87
        },
        "Equation": "func_rightoperator(func_makelist(func_inverseoperator(func_makelist(num1, num2), sub),num0),sub)",
        "Answer": 53,
        "Type": "FindNumberRule 3"
    },
    {
        "Question": "어떤 수에서 49을 더했더니 149가 되었습니다. 어떤 수에서 100를 나누면 얼마인가?",
        "QuestionConv": "어떤 수에서 num0 을 더했더니 num1 가 되었습니다. 어떤 수에서 num2 를 나누면 얼마인가?",
        "Numbers": {
            "num0": 49,
            "num1": 149,
            "num2": 100
        },
        "Equation": "func_rightoperator(func_makelist(func_inverseoperator(func_makelist(num0, num1), add),num2),div)",
        "Answer": 1,
        "Type": "FindNumberRule 3"
    },
    {
        "Question": "시험답안에서 42을 나눠야 하는데 실수로 곱해버려서 5292이 되었다. 원래대로 계산하면 얼마인가요?",
        "QuestionConv": "시험답안에서 num0 을 나눠야 하는데 실수로 곱해버려서 num1 이 되었다. 원래대로 계산하면 얼마인가요?",
        "Numbers": {
            "num0": 42,
            "num1": 5292
        },
        "Equation": "func_rightoperator(func_makelist(func_inverseoperator(func_makelist(num0, num1), mul),num0),div)",
        "Answer": 3,
        "Type": "FindNumberRule 3"
    },
    {
        "Question": "문제지에서 31을 나눠야 했다. 그런데 90을 나눈 결과가 1333이 돼버렸다. 원래 계산했어야 하는 결과를 구하시오.",
        "QuestionConv": "문제지에서 num0 을 나눠야 했다. 그런데 num1 을 나눈 결과가 num2 이 돼버렸다. 원래 계산했어야 하는 결과를 구하시오.",
        "Numbers": {
            "num0": 31,
            "num1": 90,
            "num2": 1333
        },
        "Equation": "func_rightoperator(func_makelist(func_inverseoperator(func_makelist(num1, num2), div),num0),div)",
        "Answer": 3870,
        "Type": "FindNumberRule 3"
    },
    {
        "Question": "어떤 수가 있는데, 38을 곱했더니 722가 되었습니다. 어떤 수에서 2를 곱하면 몇이 되는지 구하시오.",
        "QuestionConv": "어떤 수가 있는데, num0 을 곱했더니 num1 가 되었습니다. 어떤 수에서 num2 를 곱하면 몇이 되는지 구하시오.",
        "Numbers": {
            "num0": 38,
            "num1": 722,
            "num2": 2
        },
        "Equation": "func_rightoperator(func_makelist(func_inverseoperator(func_makelist(num0, num1), mul),num2),mul)",
        "Answer": 38,
        "Type": "FindNumberRule 3"
    },
    {
        "Question": "석진이는 20을 빼야 했는데 실수로 나눠서 결과가 3이 나왔다. 원래대로 계산한 결과를 구하시오.",
        "QuestionConv": "nae0 이는 num0 을 빼야 했는데 실수로 나눠서 결과가 num1 이 나왔다. 원래대로 계산한 결과를 구하시오.",
        "Numbers": {
            "num0": 20,
            "num1": 3
        },
        "Equation": "func_rightoperator(func_makelist(func_inverseoperator(func_makelist(num0, num1), div),num0),sub)",
        "Answer": 40,
        "Type": "FindNumberRule 3"
    },
    {
        "Question": "유나 이가 84을 나눠야 하는데 실수로 66을 뺐더니 결과가 858이 나왔습니다. 원래 계산했어야 하는 결과는 얼마인가요?",
        "QuestionConv": "nae0 이가 num0 을 나눠야 하는데 실수로 num1 을 뺐더니 결과가 num2 이 나왔습니다. 원래 계산했어야 하는 결과는 얼마인가요?",
        "Numbers": {
            "num0": 84,
            "num1": 66,
            "num2": 858
        },
        "Equation": "func_rightoperator(func_makelist(func_inverseoperator(func_makelist(num1, num2), sub),num0),div)",
        "Answer": 11,
        "Type": "FindNumberRule 3"
    },
    {
        "Question": "어떤 수가 있는데, 72을 나눴더니 1가 되었습니다. 어떤 수에서 15를 곱하면 몇인지 구하시오.",
        "QuestionConv": "어떤 수가 있는데, num0 을 나눴더니 num1 가 되었습니다. 어떤 수에서 num2 를 곱하면 몇인지 구하시오.",
        "Numbers": {
            "num0": 72,
            "num1": 1,
            "num2": 15
        },
        "Equation": "func_rightoperator(func_makelist(func_inverseoperator(func_makelist(num0, num1), div),num2),mul)",
        "Answer": 1080,
        "Type": "FindNumberRule 3"
    },
    {
        "Question": "유나 이가 65을 더해야 한다. 그런데 빼서 9이 나왔습니다. 바르게 계산하면 얼마인지 구하시오",
        "QuestionConv": "nae0 이가 num0 을 더해야 한다. 그런데 빼서 num1 이 나왔습니다. 바르게 계산하면 얼마인지 구하시오",
        "Numbers": {
            "num0": 65,
            "num1": 9
        },
        "Equation": "func_rightoperator(func_makelist(func_inverseoperator(func_makelist(num0, num1), sub),num0), add)",
        "Answer": 139,
        "Type": "FindNumberRule 3"
    },
    {
        "Question": "남준이는 70을 빼야 한다. 그런데 77을 뺀 결과가 78이 나왔습니다. 원래대로 계산한 결과는 얼마인가요?",
        "QuestionConv": "nae0 이는 num0 을 빼야 한다. 그런데 num1 을 뺀 결과가 num2 이 나왔습니다. 원래대로 계산한 결과는 얼마인가요?",
        "Numbers": {
            "num0": 70,
            "num1": 77,
            "num2": 78
        },
        "Equation": "func_rightoperator(func_makelist(func_inverseoperator(func_makelist(num1, num2), sub),num0),sub)",
        "Answer": 85,
        "Type": "FindNumberRule 3"
    },
    {
        "Question": "임의의 수가 있다. 91을 곱했더니 7917가 되었습니다. 임의의 수에서 62를 빼면 몇이 되는지 구하시오.",
        "QuestionConv": "임의의 수가 있다. num0 을 곱했더니 num1 가 되었습니다. 임의의 수에서 num2 를 빼면 몇이 되는지 구하시오.",
        "Numbers": {
            "num0": 91,
            "num1": 7917,
            "num2": 62
        },
        "Equation": "func_rightoperator(func_makelist(func_inverseoperator(func_makelist(num0, num1), mul),num2),sub)",
        "Answer": 25,
        "Type": "FindNumberRule 3"
    },
    {
        "Question": "남준이는 74을 곱해야 했었다. 그런데 나눠서 2이 나왔습니다. 원래 계산했어야 하는 결과는 얼마인가요?",
        "QuestionConv": "nae0 이는 num0 을 곱해야 했었다. 그런데 나눠서 num1 이 나왔습니다. 원래 계산했어야 하는 결과는 얼마인가요?",
        "Numbers": {
            "num0": 74,
            "num1": 2
        },
        "Equation": "func_rightoperator(func_makelist(func_inverseoperator(func_makelist(num0, num1), div),num0),mul)",
        "Answer": 10952,
        "Type": "FindNumberRule 3"
    },
    {
        "Question": "임의의 수에서 9을 곱해야 하는데 실수로 96을 곱했더니 2016이 나왔다. 원래대로 계산한 결과를 구하시오.",
        "QuestionConv": "임의의 수에서 num0 을 곱해야 하는데 실수로 num1 을 곱했더니 num2 이 나왔다. 원래대로 계산한 결과를 구하시오.",
        "Numbers": {
            "num0": 9,
            "num1": 96,
            "num2": 2016
        },
        "Equation": "func_rightoperator(func_makelist(func_inverseoperator(func_makelist(num1, num2), mul),num0),mul)",
        "Answer": 189,
        "Type": "FindNumberRule 3"
    },
    {
        "Question": "임의의 수가 있습니다. 68을 곱했더니 4148가 되었습니다. 임의의 수에서 23를 빼면 몇인가?",
        "QuestionConv": "임의의 수가 있습니다. num0 을 곱했더니 num1 가 되었습니다. 임의의 수에서 num2 를 빼면 몇인가?",
        "Numbers": {
            "num0": 68,
            "num1": 4148,
            "num2": 23
        },
        "Equation": "func_rightoperator(func_makelist(func_inverseoperator(func_makelist(num0, num1), mul),num2),sub)",
        "Answer": 38,
        "Type": "FindNumberRule 3"
    }
]